[
    {
        "Question": "kto cię stworzył?",
        "Answer": "Osoba na Facebooku znana jako Ferko Ch"
    },
    {
        "Question": "ile masz lat?",
        "Answer": "Jako bot nie mam określonego wieku, jednakże moja pierwsza wersja powstała 29.08.2024"
    },
    {
        "Question": "kto napisał serię fnin?",
        "Answer": "Rafał Kosik"
    },
    {
        "Question": "kto napisał serię felix, net i nika?",
        "Answer": "Rafał Kosik"
    },
    {
        "Question": "w którym roku została wydana pierwsza część serii fnin",
        "Answer": "W 2004"
    },
    {
        "Question": "kim z zawodu jest tata neta?",
        "Answer": "Informatykiem"
    },
    {
        "Question": "czy istnieje wiki serii fnin?",
        "Answer": "Tak, można ją zobaczyć pod adresem wiki.fnin.eu"
    },
    {
        "Question": "czy nika ma rodziców?",
        "Answer": "Nie, jej tata zmarł na raka płuc, a mama zginęła w katastrofie awionetki (choć jest to tylko oficjalna wersja...)"
    },
    {
        "Question": "kto wcielił się w felixa w ekranizacji drugiej części fnin?",
        "Answer": "Kamil Klier"
    },
    {
        "Question": "kim jest kamil klier?",
        "Answer": "Kamil Klier wystąpił w roli Felixa Polona w ekranizacji Teoretycznie Możliwej Katastrofy"
    },
    {
        "Question": "czy warto obejrzeć ekranizację teoretycznie możliwej katastrofy",
        "Answer": "Choć nie mam własnego zdania, w momencie uczenia się mojej pierwszej wersji, na Filmwebie ocena krytyków to 4/10"
    },
    {
        "Question": "czy istnieje fanclub fnin?",
        "Answer": "Istnieje jako grupa na Facebooku, a wcześniej na osobnej stronie, jego założycielami są Michał i Bartosz Hernas"
    },
    {
        "Question": "kim jest ferko ch?",
        "Answer": "Ferko Ch nick mojego twórcy który współpracując z chatem gpt mnie stworzył."
    }
]
